屋企多兄弟姊妹係咪代表佢地父母好咸濕?

好奇一問

你老母123.......

。。。